點睇路蘭當年嘅《Memento》

點睇呢套時序亂晒嘅電影？睇到結局先知男主角發生咩事，拒絕相信結果，然自製一個自己認為係真嘅結果，呢個位好恐怖。

btw，Guy Pearce 好撚型！

Lm
係時候重睇

Nolan依套都好正

睇咗2次

神作

iTunes 冇呢套戲

係舊登上左神枱好耐啦

我反而想問大家點睇台灣改用正敘形式播呢套戲

睇一次就夠啦

不嬲神枱位
nolan因為呢齣一炮而紅
其實佢前一齣following都係玩非線性敍事

好睇而且覺得智力被考驗

利申:剩係中意睇爆谷戲既俗人

正到喊

其實咁拍真係好串

係咪黑白果套?勁正

非線性之中係有次序，好似洋蔥一層層咁入返個中心

神作
樓主點睇following
又係類似手法

呢套路蘭戲我最喜歡

早幾年YouTube 有，唔知remove 左未

好好睇琴日睇完
個剪接真係記一功
其實睇左少少就會估到係倒轉
而且零碎既片段都反映到佢個病既感受
而且黑白個到又可以分離出佢女朋友同佢既估事同佢點樣呃自己
所以真係排得好好
仲要一開始，姐係最尾，teddy 話你跟我落樓下就知，當初我都唔明佢講咩，原本係佢殺左jimmy ，係一開始已經留下伏線
2001年既戲係17年睇仲覺得好有創意，抵佢imdb 8分

唔係咁撚on9下話

聽講台狗整左套 順時序嘅版本出黎

癡線NOLAN

唔知係咪呢套
不過應該得英文字幕

睇完會自己真係代入到佢

戇鳩

心目中第一名

點解個樣唔似huge jackman?

當年後生樣

成日覺得呢套係狼人大戰蝙蝠俠

男主角套time machine 都幾好睇

之前上電影堂其中一套電影係睇佢
好好睇

我自己中意呢套多過inception

佢哋係on99

幾好睇囉

依套好睇d

極度on9,將套戲既特色改左

台灣人做乜鳩

呢套野蝙蝠俠演技吊打狼人

are you watching closely

because you want to be fooled

睇黎各位都係愛the prestige多過mememto

The prestige有d難明 唯有遲d睇多次
但memento真係神 個剪接同個twist

正到嘔

條友應該要設一個title比佢《唔痴線唔正常》

我係撐狼人架
但蝙蝠俠比佢作出更大犧牲

Nolan佳作頭三一定有Memento

但HJ 每次表演都死一次....

劇透注意
但蝙蝠俠俾帽自己戴喎

呢套港版居然無出藍光…

最正係佢用即曬相由黑白變彩色既特性將倒敘(黑白)同順敘(彩色)結合
而即曬相機又係成出戲既伏筆
Fing相果下真係睇到